Se leswi va nga vuya va nga handziwanga hi magwandza
kumbe ku tlhaviwa hi mindzhenga, ku komba ku tsutsuma;
ngohe wu nga kona, handle ka dyambu;
na tihunyi u ti vonaka wonge hi let'a ka kokwana Xamanjiji;
xithope u xi vonaka xi nga nyuhela;
xitanga xi humaka musi hi tinhompfu;
rivala ri hatimaka bya mpandla wa gobo hi ku rhideriwa;
maguva ya nga khavisiwa hi swiluva swa tinxaka-xaka,
swo tshwuka na swa xitshopani;
u lava ndzi huma mano waha?
Lahaya a ndzi voni Rose mina?
Lexiya xivumbeko a hi xa Love?

